\section{Retraining the MobileNet}
	\subsection{Installation and prequisits}


	\subsection{Usage of TensorFlow in Docker}
		\label{subsubsec:tf-docker}
...nanana
\\
\shellcmd{docker build . -t biir} 
\shellcmd{docker run --name biircontainer -p 8888:8888 -p 6006:6006 biir}
\\\\
IPython Notebook unter localhost:8888

Tensorboard unter localhost:6006

\begin{figure}[!htb]
	\caption{Konfigurationsdatei \textit{minion1} eines Salt Minions}
	\lstinputlisting[language=yaml]{../Dockerfile}
	\centering
	\label{fig:minion1} 
\end{figure}

\FloatBarrier

\subsection{Retraining of MobileNet (pipeline)}
	\label{subsec:saltconfig_lokal}
	
	test model (sample prediction)
	
	
Wie bereits in Abschnitt \ref{subsubsec:master_minion}~\nameref{subsubsec:master_minion} erläutert, müssen zunächst die Konfigurationsdateien der \textit{Salt Minions} angepasst werden, um die Kommunikation mit dem \textit{Salt Master} zu ermöglichen.
In den Konfigurationsdateien beider \textit{Minions} wird deren jeweilige ID sowie die IP-Adresse des \textit{Masters} festgelegt. Nachfolgende {\figurename}~\ref{fig:minion1}~\nameref{fig:minion1} zeigt dies beispielhaft für einen der beiden \textit{Minions}.

\begin{figure}[!htb]
	\caption{Konfigurationsdatei \textit{minion1} eines Salt Minions}
	\lstinputlisting[language=yaml]{../docker-entrypoint.sh}
	\centering
	\label{fig:minion1} 
\end{figure}

\subsection{Conversion of the retrained MobileNet (pipeline)}

\subsection{Integration of the retrained MobileNet (pipeline)(manual)}